地球聯合軍向阿記發來賀電

阿記今場踢得好，
仲要獌狗4424之下都贏到，更加正
大有邪不能勝正的意味，
死獌狗咁多年來黑過黑社會，
仲要打J打到成地精話咩黑柴係賤精費格信繼承人，
我放長雙眼睇d獌狗輸多兩三場就叫黑柴死全家叫人躝

我廠萬歲

好中二病feel

阿狗戇鳩鳩

又J歷史

好肉酸

獌狗4424完都輸就真係肉酸喇

恭喜

樓主怨婦啦唔洗講

1. 樓主怨婦
2. 樓主幫阿狗含撚
3. 樓主顧惦自己個隊先
4. 樓主死全家
仲有冇？

英超19隊都反，真係得獌狗係咁